「一人一個」 用最短既文字教識巴打知識

沽空
- 借完即賣即cashed 再買入歸還

雞

打j

安心

Agger正確係Agree
old new is so唔識串正確係old new is so interesting
Bam正確係ban
Check正確係Cheque

雞
- 女人

安心 意指許心兩人長長久久安安心心地偷食

教還教, 唔好教d錯嘅野比人

TVB
- 間間茶餐廳部部電視機都長開播住

沽空short sell應該唔包買入歸還呢部份
同埋都有分covered short (有借貨）同naked short(冇借貨）
好似係

Btw 鐘意呢個idea, 留名學嘢

Interesting

check果個你做乜鳩?